借你耳仔用下呀麻煩晒 之 如果我不曾來過

細個唔識世界，係電台最光輝既年代我冇一放學就開住個收音機黎煲
到大個左先搵番少爺占啲廣播劇黎聽(八王子, 好天氣, 小小雪, 四點水etc)
仲瘋狂到要走去中央圖書館搵文字版黎睇
於是就萌生左寫劇既念頭 我寫野係勁差 公開試攞好低分

可能人越大就越想番去以前
想試下有冇可能做到一啲有人鍾意聽既劇
咁啱比我遇到一班唔計較既朋友幫我錄
又咁啱好彩順利完成左錄音部分
第一次做廣播劇，好多錯漏，而係我能力範圍下
都盡量將啲錯處解決 錯左求唔好hi我

自問把聲非常唔好聽
我諗呢個係發夢做電台既人既悲劇黎
希望各位巴絲聽完可以比下意見
咁我下個劇就可以改善做得更好
個劇仍在後製過程中
每星期會upload新既一集
如果你地睇字睇到攰
搭車又唔想聽歌，咪當聽下我噏廢話囉

故事大綱：

自命愛情美滿的Giyan，在事業和愛情皆在高峰的階段痛失兩者。在公司，她揹上黑鍋被辭退；在家裏，她更漸漸被男友Nate冷落，決意挽回這段感情的她，第一步是去買煙？
另一邊廂的Mike，與女友Cora相處表面幸福，實際上Cora是個控制狂，她嘗試控制著他的生活，使得Mike喘不過氣，每晚在和女友視訊後都會偷偷在家附近流連。
就在某個晚上，Giyan和Mike在便利店相遇，兩個互不相識的生命，從那晚起便糾纏不清⋯⋯

第一集 - 我們由這裡開始

感激

正個皮先
好似幾得意

多謝支持